深水埗巴士剷行人路 途人捲車底最少4死21傷(2)

有人被困巴士車底。（網民Jor Lam圖片）

深水埗巴士剷行人路多人傷！傍晚6時許，一輛巴士駛至長沙灣道及欽州街交界時，懷疑失控剷上行人路，最少造成14人受傷，有人被捲入車底，有人報警求助。消防已趕往現場拯救被困人士，救護員正於現場處理傷者，警方亦到場調查事件。

Dc9有冇一日係唔炒？

過往討論帖子

有人開左啦

好慘，等紅綠燈就咁就過左身

點解的士同巴士會咁多爭執

最尾個留言⋯叫人推車

Dc9 成日阻住巴士埋站

經過個時好多人圍食花生都算
仲要勁多人拎電話出黎影相 都唔知咩心態

慢咗添

另一討論帖子

係youtube見到呢條片

有車cam還原長沙灣車禍真相!!!!!!!

頭已側

深水埗近來發生咩事？！

單野而家搞成點